@inproceedings{Flamein:RECITAL:2017,
    author = "Flamein,H\'{e}l\`{e}ne",
    title = "Annotation automatique des lieux dans l'oral spontan\'{e} transcrit",
    booktitle = "Actes des 19e REncontres jeunes Chercheurs en Informatique pour le TAL - articles longs",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'{e}ans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "121-134",
    note = "Automatic annotation of places in the transcribed oral",
    abstract = "Cet article a pour but de pr\'{e}senter une d\'{e}marche g\'{e}n\'{e}raliste pour l'annotation automatique des lieux dans l'oral transcrit. Cette annotation est effectu\'{e}e sur le corpus ESLO (Enqu\^{e}te SocioLinguistique \`{a} Orl\'{e}ans) et suppose une r\'{e}flexion sur les caract\'{e}ristiques propres \`{a} la d\'{e}signation d'un lieu \`{a} l'oral. Avant d'expliciter la m\'{e}thode employ\'{e}e pour traiter automatiquement notre corpus, nous pr\'{e}senterons le travail pr\'{e}paratoire de la constitution d'une convention d'annotation et d'un corpus de r\'{e}f\'{e}rence indispensable pour l'\'{e}valuation du syst\`{e}me.",
    keywords = "D\'{e}tection automatique de lieux, Perception des lieux, Traitement automatique du Langage, Entit\'{e}s nomm\'{e}es, ESLO, Corpus oral",
    url = "https://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2017/14.pdf"
}
